{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 사이사이풀빌라(23년 신축 감성숙소) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご確認の上、全額払い戻しができます。 予約期間の未確定により料金が間違って表記される場合、自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室内でのバーベキュー利用は可能で、使用料金と利用場所についての案内があります。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiサービスを提供しています。 キッチン、ツインベッド、屋外テラス、カップルルームなど様々な客室オプションがあり、禁煙客室が提供されます。 個別プールビラが利用でき、事前予約が必要で利用時間が明示されています。 人数追加は基準によって費用がかかり、最大人数を超える場合は当日現地にて決済が必要です。 様々な家電製品や寝具類が提供され、周辺の観光地としては金時堂、月淵亭、アリラン宇宙天文台、嶺南楼などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室及び退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご確認の上、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間の未確定により料金が間違って表示される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間の未確定により料金が間違って表記される場合、自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "客室内でのバーベキュー利用は可能で、使用料金と利用場所についての案内があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFiサービスを提供しています。キッチン、ツインベッド、屋外テラス、カップルルームなど様々な客室オプションがあり、禁煙客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別プールビラを利用するための予約方法はありますか？",
            "answer": "個別プールビラが利用でき、事前予約が必要で利用時間が明示されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加には費用がかかりますか？",
            "answer": "人数追加は基準によって費用がかかり、最大人数を超える場合は当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては金時堂、月淵亭、アリラン宇宙天文台、嶺南楼などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 687
    }
}